(有圖)泰國手足 現香港式煮咖哩

煲大佢

泰國有無人血饅頭食

泰國手足開始學香港搞黃色經濟圈 推上熱門

有味嗎？

有 佢地話學香港

點解唔整生菜包

我已經有個班底準備去泰國搞攬炒大計樓豬有冇興趣？幫你甩哂d暖手枕都得

因為佢地參考香港

好味過傑少煮

泰國嘅黃色經濟圈呢?

OK PM我傾左點分錢先

#19
大雞樂
• 1h
on9 乜撚嘢都香港式

你出唔出樣？出樣分多啲
牙賓牙路都出

on9 乜撚嘢都香港式

我個樣算易認

呢條撚樣搞分化？

有得分多啲老虎蟹都出啦

牙帽新post冇人推

泰國黃圈x香港黃圈

阿布泰做中間

抵佢死

大雞樂係咁

條撚樣話天奇係狗 我屌佢老母

香港邊個？

間嘢咩名想幫襯

笑撚死
樓主好波

香港式經濟圈

咪撚害人

好似幾年前淫笑GIF個麻甩佬

要不是有香港
咖哩仔一早玩撚完啦

幾好笑

佢無性

渣滓哥

有無泰國港式大雞哥
秦國港式波台手足相認

有班人渣話人地藉個運動食饅頭
自己就打鑼打鼓持住黃圈個名出啲乜乜香港人/抗爭月餅

人血冬陰功

仲有班以前話民建聯蛇齋餅糭既人
而家換左批區議員派月餅比廢老就唔係蛇齋餅糭

好飲喎
想去泰國眾籌

洗咩去泰國 係香港話流亡緊咪得
然後登大公報 東方日報叫人支持泰國示威

唔覺意pitch左套恐怖片idea比泰國片商
出賣示威者比軍政府, 狗屋撞鬼, 25仔比鬼追, 重要死全家

打算去秦國開間水門冰室

呢條撚樣黎

好波